［扮工好悶］返緊工又冇野做既入黎吹下水（117）

好似冇人行動我就唔客氣啦

我慢咗

我個去左杜拜做野既朋友, 無啦啦SEND左4張食物相俾我, 問我覺得影成點

a仔教人啦

完敗喎

問下朋友可唔可以公諸於世~

第一張用咗 spot light ?

lm

d圖

唔特別囉

總好過....

專業攝影師

普通咁
不過係有食欲既

頂睇你啲圖即刻肚餓

期望杜拜特式食物

我覺得好甜

分唔到個標準

應該係一堆甜耶耶既食物

媽 爆得好快

影得好過A巴
係咪好hurt？

請先擁有港女之眼

先第一頁就淆?

我同你眼光應該差唔多

今日11點收到工應該要跪地感恩

咁又唔覺喎~ 太暗~

翻乜啊巴打

地盤 ? 做到咁夜架 ?

你的金剛圈 最好箍得更緊
令我的下世 記得有過今生

起碼想食先

就算杜拜巴打影臭茜蔥我都是唔會想食的

我做大判5半就閃人

佢話其實無咩杜拜食物, 好多西餐就真

我都覺太暗
影到啲著條好似唔好食咁

我諗A巴影塊牛扒, 大家都會好想食
A巴影開果啲接近藝術品

要有一顆港女心

請出招.

都係呢瓣 ? 其實易唔易搵 ?

拉麵唔錯

第一杯野果啲cream

糖ER D食物我全部都

難食到仆街wor屌

A巴, 接招

講你影相咋
鬼知啲野食好冇食姐

請善用foodie

港女foodie

Ajai要喊了

應該轉做 system, back-end 多。
做app都算易搵工，但人工唔會高

碗越南河

唔駛咁客氣啦, 直接話我影得柒就OK

搞到佢以後柒潛點算

唔好喊啦

你影其他大師級喎但係

admin ? skill set match ?

咪係 影野食留俾港女啦

你地成日挑完佢機又要佢唔好SAD真係

想同佢講術業有專攻
有啲野唔洗勉強
專影風景同動物

唔知啊真係覺得好唔甘心, 有咩理由食物咁難影, 唔好話靚啦, 我想影出黎普通, 唔會見到唔想食咋

我地挑骨頭啫~ 我都唔敢放我啲相上黎

唔知，新工剩係同我講要打code
我諗database為主， 加啲framework咁(我識少少db架炸 )
寫app我就寫front-end多

但我已經揀D我覺得最好既先貼, 仲有更加多更差既係到啊

IT狗啊

lunch已過

咁你唔好成日求虐啦

我想影好D呀, 不過呢幾日已經放棄左

Practice makes perfect ar ching

IT狗
見工個時咩都識
返工就咩都唔識

A仔你太強求啦,影相唔可以強求,當你覺得正先影

IT狗同會計狗勢力好龐大呢度

咪鬼理佢地啦
做好自己鍾意嘅野就夠

我其實好多時覺得D食物好正

咩都唔識

覺得好正就去影,唔好諗燈光問題果啲

我係小眾

好生面口喎

我出現左成個星期架啦

IT狗
我下個月返果份要寫JAVA
但我JAVA剩係識寫Hallo World同d基本野

我都係 冇做i. t. 亦唔係會計

不用分那麼細
大家都是扮工狗

狗黎講, 單身狗好似最大勢力

不要再說了

Buyer狗有無

汪汪~~~
學識教下我~~~

地圖炮 賤

單身~

仲寫乜java

非連體, 即單身.

扮單身狗撚毒撚好好玩咩

寫 json ?

關你事咩男神

下次唔敢鳥~~

有冇人可以簡單而詳細咁解釋一下中二病其實點解? (10分)

咪係
圍爐時間

劍叔一定識~

FF

我有fd做
利申我的朋友不是我

叻啦叻啦

我post 親d ad都話要java 我自己都睇唔明

點解我一定識
雖然我真係識

ff+自以為事

我寫javascript

0分. 重新作答

你似有呀嘛

因為你上次話我囉~~ 雖然你話完我, 我都唔知點解~~

中point 十分

好mean

唔錯. 有5分.

其實就係連登仔性格

中二病即係話人到左十二三歲 中二嘅年紀
覺得自己看破紅塵 是否悲哀
扮厭倦社交 懶cool 獨行俠 佐助型毒撚
咁樣明唔明??

好小氣

返嚟啦 終於可以等收工

識沖咖啡

no~ 禾砵是拿個意思~

簡單, 創新, 詞彙選擇令人讚嘆, 十分

其實中二病唔妥善處理
會演變成反社會人格

乜鬼野評分標準黎

因為唔明, 所以特別深刻啫~

姐係你?

換水

中二嗰時真係有
中三冇了

btw.

滿分, 明晒!

呢幾日真切體會何謂個樣生得老成
it狗睇落都巧成熟

你嘅解釋, 完全同我扯唔上關係咁~

我完全唔記得我咁講過你

被人白屌了~~~

到底飯兒定老姆小氣d

why not both

點解可以覆得咁快.

點解老姆會小氣 ?

阿姐晏晝sl

係咁F5

記性有d好

全盛時期, web 版開咗 5 個台狂禁 F5

中巴留名

俾你發現左
但我有做野嫁
雖然效率好差

係 ? 十分鐘前我枱面有幾多個快勞 ?

以前讀書同學真係咁既樣

可唔可以打電話問家庭觀眾

21800000. call我丫.

歐又指，曾有新娘嫁去外國，母親怕她出嫁後難追家用，一口氣要求女兒給20年家用及禮金

20年家用

個老母都唔知有冇廿年命

痴線，欠左佢咩

而家啲人咩都只會諗起錢

用追呢個字真係好梗耳

其實嫁左出去點解仲要俾家用
家用定義係乜野

恆生ENJOY卡近期海外簽帳有15倍cash dollar, 呢排去旅行既可以留意下

搬出去咪一樣要俾
嫁出去都無一幸免

係驚自己生個女出黎冇錢拎返

多謝提醒, 去日本係咪出張銀聯好呀 ?

銀聯藥妝店買野通常有折

cash dollar 有咩用?

當cash用

銀聯個rate靚嘛

仲用緊張垃圾學生卡就覺得自己搵好少

銀聯eps 呢

無, 一定要簽

提款卡寫銀聯可唔可以６銀聯？

我都係

你提款卡點當信用卡碌啊

一樣姐都用得呀

佢收EPS都仲有折咩

即扣錢囉
你戶口有錢就得
我係日本都係咁

咁佢係當EPS用姐

我個次有喎
可能間間唔同

做咩靜晒

今晚又要想離家出走

why 仲未整返好?

果單搞掂左啦
我爹想我幫佢印D野, 做埋Design
佢叫我返公司印出黎俾佢preview下先

咁點解想離家出走？

因為佢地好煩 又要求其又有要求
又要chur住你即刻整

做design最驚係d唔識design既客

搞緊張新咭

如果你儲miles既話就sammi個張

但我至憎渣打喎~
方便自己, 我用CCB 果張算~

D囡同男朋友講野唔用弱智聲係咪會死

你同男朋友講野會點?

啱啱申請咗

唔可以怪啲女, 好多男仔都受嘛~

有冇推薦又有多D里數?

係咪有 iron man 送 ?

醒目聲

醒下啦, 你鬼有男朋友咩

鍾意弱智聲係咪有咩苦衷

嘩~ 你突登陰人咁賤嘅~

男朋友你係邊

屌，講起就嬲，有次朝早返工搭巴士有條女同條仔傾計用勁尖雞仔低能聲，但條仔全程冇乜點應佢，條女自己一個不停問不停嗲。落車果陣我忍唔住望一望，係個師奶黎

所以平時用弱智聲講野

男人同弱智聲同條女講野先
不過姆姆豬好似好鍾意

會甜在心頭~

iron man要開戶口，唔係信用卡

ironman係開戶
sammi個張係master

放 $500 , 下個月 cancel 番佢 得唔得 ?

無, 迎新簽夠唔知幾多就有
海外簽又多幾倍咁

師奶

我鍾意醒目

我想開 unionpay 啊~

好似唔得呀, 收左把IRONMAN遮好似要KEEP一年定點

係咪同阿仔講嘢炸

試下對男同事用弱智聲

工已收

點解同細路仔講野要用疊字同弱智聲

一早收咗

渣打麻撚煩, 唔夠錢又收你手續費 (之前)

易吸收D

又開始冇愛心

下
BB夠鐘乖乖食飯飯啦
咁講吸收D乜柒

a仔對小朋友所有野都睇唔順眼

我好NICE架

以上會員已絕交

上連登即單身

點解喎！ 我聽收10點半啦

食緊tea 好開心

聽日先fd返

男人點弱智聲
好想知

男人講我會想車巴佢

我仲有兩小時二十三分先收工

咪就咁樣弱智聲囉

收咗仲上黎？

此post禁忌
報時

無嘢做 無街去

但仍可 TG 同出黎打邊爐~

今天的時間流動

對唔住囉

BB記單字唔記一串字架

邊到黎

克兒知唔知個絕字典解呀 ?

咁點解要記飯飯, 唔係記飯

收工去蒲葵涌廣場囉

河上面

好靚喎~ 冰川 ?

加深記憶囉

收工希望去深水埗打個白鴿轉~

A巴對小朋友既耐性有無5秒?

幫我試芋圓

買喵野

咁讀書時疊晒D字咪好勁
例如讀BIO時疊晒D字, 心心, 肺肺, 腦腦咁

睇下要做D咩

要帶一個5歲大既男仔路過玩具部

我ok wor.

丫 帶小朋友買開心樂園餐, 要揀玩具

咩喵野呀 ? 買 sound card + front panel 呀 ~

我會拒絕

叫第二個睇住佢, 我去買

話玩就有得upgrade器材咁好....

買支唱K神器俾佢算啦

哥哥 我要食呢個飽飽 食薯條條 要呢架車車

問你老母要

A巴:屌你收聲啦

你真係講得出呢句

哥哥 吊你 好衰衰

要super group 先得.

個次百日宴, 成班人當個B係玩具咁, 一圍枱一個傳一個咁影相, 傳到我時我唔肯接

明白 真係對tg好陌生

你一定係 呢個樣

首先我99.99%唔會幫手帶住個細路先
如果你話一定有呢個情況, 我會話 你阿媽話唔健康, 無得食

你真係好冇人性

痴線啦我好人咋, 根本唔應該食M記, 咁唔健康

好似接炸彈咁

好慘
諗住同哥哥出去可以放生
點知呢個哥哥仲衰

我係稱讚意味

我連幫手傳俾下一個都無

係呀, 佢最好知我好衰, 唔好搵我

又未至於冇人性下嘛

但係有時呢啲哥哥反而多小朋友中意

屌, 我好受小朋友歡迎

CCTVB咩鐘意壞男人
如果個細路係咁既話, 叫佢老母帶佢睇醫生應該

點解你又會知

有無地址呀喂

頂笑死我

不過我想講我大學就畢業時有諗過去教書

咁近 放工梗係打個轉先啦
尋日我先喺強記食左串牛肉球

小學你頂唔順嫁

唔好啊

我大學果陣私補啲細路有啲都想打佢地
係都要郁 坐定定唔得嘅

小學可以鬥癲

中學啦

強記即係邊間
可唔可以介紹番

無啦如果我教書, 我應該係入到班房, 之後自己有自己講書, 唔理有無人聽, 打鐘落堂就即閃咁

老屎忽

我試過啦有個中一定中二既男仔唔肯做練習, 我話咁唔好做囉, 之後佢有佢呆坐, 我有我睇書做其他野, 坐到夠鐘走人, 後來佢同老母投訴我唔教佢

好有態度

通常教左三十年果啲先會咁

搞錯
地鐵站後面巷仔喎

好彩我無去教書

芋圓叫甜圓
葵涌廣場2樓2012號鋪

我一定搵唔到

錄到先算

我知啦咁
平時係對住許留山果間買早餐

遲啲比包膠你

仲有1.3GB DATA, 21/07/2017 23:59 截數
又順利過渡

用左56%, 仲有9日.

都要佢認真錄先得
上次買咗電子畫板比佢，都見唔到畫過啲乜

你咁縱佢既

唔係，個男人係阿叔年紀

要乜有乜

收唔收養我啊

爸爸我又要

慢你少少

話說之前信用卡CITI BANK 推薦10個人就送10000蚊+10套秦國機票
我R左10個人返黎, 每人分到1千蚊同一套機票

爸爸，我想要靚女一打

我想要電子相機啊

咁勁 好難先說到人申信用卡架

你話有1千蚊分, 即時有人仆黎

哈~ 佢啱啱學校有教影相.....................

爸爸我想要switch呀

秦國機票都狗衝啦

爸爸我想換MOON

讀咩學校教影相

爸爸我想要樓呀

痴撚線

一仔仲瞓緊呀 ? 好番未啊 ?

呢個搵IT狗喇~

你咪IT狗

因為好攬

爸爸我就快冇地方住啊

私家咪

你又知

興趣班, 學咗3堂, 基本野, 影深, golden ratio, focus, 罷位果啲

痴線架 呢個baba

佢唔用, 兩老可以唱 karaoke ~~

仲要sen牌

果支好平, 好似 around $600

爸爸不得了

嘩...上堂要自備相機架?

頂 原來係個種
我以為係.....

連阿蛆都扮緊工....

$600愛黎玩下都平

邊有咁多單鏡比你玩
去日本諗住比佢揸多啲機, 諗緊洗唔洗買多部

我用自己錢買呢啲老豆都要屌下我晒錢
竟然就咁買俾個女

平啦 你google下 Sennheiser mic 就知佢依支真係好平

痴線

你估錄音室咩

買部dc仔咪算
三分鐘熱度

rx100 啦, 自己可以用返

投胎既重要性

腦豆真係好偉大

飯er細個係咪好曳？

爸爸下次買枝有個網果d俾我

平黎諗住買支 $200 飛利蒲, 呀叔話果支愛黎講野用

咁貴
跌一跌都心痛

買d 2 3000嘅咪算

已經是最 cheap 果隻

諗下嗟, 有啲覺嘥錢, 多數唔買~

你自己有冇玩開影相先？

一係買部即影即有
女仔鐘意依d架

爸爸我要買玩具

好多野唔知架~ 你點知細路有多潛能~

你真係好熟行情

即影即有應該係入門
中學真係個個女仔都有一部

$7xxx 你殺了我吧~

why ?

真係無用架, book studio 喇~

有部canon d50 , 好似係

唔係買呢啲比佢喇, 呢啲唔會學到野架

了解女人的心

出奇蛋好唔好 ?

去買個餅鏡比佢玩下囉
買支efs40mm

感覺上
通常會想彌補童年嘅遺憾

第3代啦, 邊個叫你買第5代

今日係咩日子

又問多次有無人食過咩金鴨薯片呀

但係佢對畫畫冇興趣係讀art嘅死忌喎
無論係室內設計定時裝設計定咩都好啦都要畫功紥實
要train下喎 如果佢有興趣係呢行做

生日快樂

但關曳咩事 ?

一千蚊左右
一係就50 .8 or 24都係差不多

有分別咩 ?

googled 都唔係薯片黎

4代多左4K拍片同畫質好左
5代畫質再好左D, 多左你唔會同到既極速連拍
所以3代好夠用

唔知
但你好活潑喎 細個應該係奀皮仔

有魚皮同薯片兩種喎

佢有架~ 佢手畫啲野曾經嚇咗我一跳~
我上面係話, 我未見過佢用塊繪圖板咋~ 亦可能佢有用但我唔知

世界級腦豆

有冇作品睇下

佢個樣好似食兩塊就會喉嚨痛咁

i mean 價錢都係咁貴

咩呀4千蚊咋喎

想自己都用得返就買第4代, 5千左右

條 link 話 6千幾
4千幾.... 我用番手機影算

我諗住叫佢買部Olympus elp / canon power shot

A jai你太有錢了

自己用得返丫嘛

碌落去會見到啲舖嘅價
個啲先準

喂呀 搭唔到嗲

同埋買呢D佢3分鐘熱度後真係變電子垃圾

腦豆其實部50d都仲用得啦
買塊餅鏡玩下先lol
佢真係有心學再換

不過50d都幾重 可能你要幫手咩

醒嗱

放工未呀 ?

真

我當初都係買部貴嘅逼自己學

好番啲未 ?

想傾乜？

收到~

kit鏡咪得囉, 餅鏡無得ZOOM好快玩厭

thanks 糖兒~

1900呀

餅鏡型號係

Efs 24mm f2.8
Efs 40mm f2.8
Ef 50mm f1.8

睇下
個價係一千上下

至於三支有乜分別 你可以睇下youtube review

50d跟個支kit仲影到咩

幾時有得去旅行呀

我今日收430

我9月飛lu

一黎就要求畫質呀

今晚行得喇~

好返

24mm個支
x1.6 後差唔多35mm, standard 定焦鏡最好用
其他好難用

去澳門住酒店係咪好不智, 千幾2千 1晚

其實夠玩, 學咗基本野先~

去澳門本身就好不智

信唔信你好

要去一日來回搞掂喇

無野都唔會去 冇野好做

食葡撻~

去拎零用錢

收工啦

上141破完處, 一路思疑緊途中係咪爛左套

爛袋

放工

呢個人相當有嫌疑

今晚去邊度威

同部電腦一齊返生

沒有爛袋的日子, 已經唔知第幾日

條偽韓妹高我半個頭 慘過食屎

以為你無腦

被安排中...

姐係有驚喜牙！

我個人已經係電腦

Call g call g

其實係
利申月尾去住一晚

大家講緊咩?又夠鐘煮飯啦

求carry

Call G
Oh

去邊call

煮乜

係啦，見定就岩啦

21800000, 打比我

帰りたい

我都係做大判 風氣問題

唔識日文

啱啱訓醒

食咩好

G!!!!!!!

H 薯菜 穩震

好貴 我會揀A餐

G X2

唔洗睇價錢會揀咩

A

試下 H

張野最唔抵食應該係本身有既D 意大利雲吞

所以佢刪咗

仲未諗到食咩

A仔最後食咩

一個人食？

同緊我食

即係咩黎

今晚食飯又要自摺

幾次再一齊食lunch

小由

好似幾好食

消費

Rich as fxxk

好似焗豬

係

我都係呀

屋企定係街呀？

好慘

屋企 拿拿聲食完自閉
返遲陣d餸都會俾人食埋

我仲係尖咀

想食港女專用既中村藤吉

街呀

come eat tgt

出糧之後？

有汗出冇糧出

今晚有啲風，但都好熱

仲要無啦啦落雨 我無帶遮

你地會黎先算啦

叫人遮咪得

阿仔話下次會出架

爸b出賣呀仔

阿仔話死都唔出架，你地唔洗只志見到佢

Show Blocked User - 1min60s（Amy）

大洗錢

呀仔話拖幾條女出

咩黎
第一眼睇落去以為幅牆發霉

化妝（遮黑眼圈呀暗瘡印呀畫眉） 呢個真係接受唔到

主要係入去睇一眾巴打發顛

聽聞我地個 post 唔係好多咩？

Oreo芝士蛋糕
話閒劣食係咁上下

幅牆問題 咁岩個個位係白色

我信你地好樣過post入面賴天賴地阻止佢地扮靚既巴打

呢個係咪真呀

不了 小妹唔會打扮

home made? 我覺得味道重要過靚

點解會整野俾同事食

因為想佢地個個都。。。

我想做你同事呀

係阿 聽日就知好無食

你無試食

我諗我夠膽放入口嘅~

讚你地又唔滿意

自己整通常都會覺得好好食
我老婆成日都係咁~

好想食

呢個真係agger

其實我仲整咗一個圓形 聽日影比你地睇
個個應該吸引啲

呢句真 我老母整雞翼燶哂都話冇問題 唔食哂以後唔煮

試舉例說明之（10分）

做老公既幾難食都要食晒

講笑唔好嬲

外送服務 218 5個0 call 我

以前有個女同事唔知有病定點，成日FF
去A1 買蛋糕返嚟話係自己整既請人食

Call左 佢話得G call 仲up我線

我今日飲多咗~ sorry~

資料不足

情人節自己買花, 送去公司比自己~

你咪算好 A1蛋糕 我個邊個個美心盒裝住都話自己整

佢買d蛋糕，上面d裝飾好難homemade, 好快就俾人搵到係A1買

仲要幾次都係買A1

上次用淨環保再用唔比呀

訓交啦⋯⋯88

good night

有次佢整(買)左雪糕蛋糕呀，我地唔知點俾反應
佢話整得好辛苦

次次都用凈

請教佢點整
叫佢講晒啲步驟出黎

佢有無請你地食先

發夢唔好食牛腩~~

我有排成日整蛋糕 買左個塑膠轉台個啲諗住擺得好好睇睇

佢有粒唔知咩生果係上面，我地問佢係咩嚟，佢話 你試下啦你試下啦

算喇, 佢已經咁自卑~ 無謂再篤爆人~

好心 扮嘢都做足功課拉

個post真係好好笑

我有排3分鐘熱度想整野食，買左台自動打蛋器

原來十幾頁

買蛋糕過份 定係拎隔夜餸整蛋糕俾人食過份

你老母有咩反應 ?

屌鳩我晒錢
明明佢自己買榨汁機仲晒錢

我成日吱cream就衰左 以前做廚用cream槍都搞唔掂

我老豆煮麵買車仔麵檔個啲

但你台野應該好大份

只係講緊要乾淨整齊企理都咁大反應

唔識打 now gay？

踩到韓仔一文不值

係咪呢啲榨汁機

kenwood

我屋企三個榨汁機 老豆：平丫麻

呢啲要成日整先會買

自己整雪糕唔難架喎

成日盲反韓仔

當時(我覺得)自己會KEEP住整

比想象中細喎~ 幾靚仔~~ 用咗幾多次 ?

韓仔太多小白臉 本人中意佬味重啲

我今朝以為係食淨咗.......

A 仔老母算好 我老豆水煲 飯煲 乜都買double

A巴原來咁
巧打意

後備嘅野, 你識條春咩~

喂~ 呢張影食物咪幾靚仔~~~

唔夠廿次

好QQ

好耐之前劣食

都唔洗兩個電池爐 一個煤氣爐 for打邊爐
真係停電都唔驚冇得食

我屋企部整雪條機, 用咗一次~~~~

拎黎氹細路一流
好得意

整雪條機？

啱你喎~ 女~~

sor ~~ 好似係雪膠先啱~

呢個好易正 食晒一個好濟

我相信我總有一日我老豆會買埋雞蛋仔 夾餅同小丸子個爐返屋企擺

張相睇唔出大細

有冇我份

有~~ 人地比, 比個條友話想買過第2隻色

好想食呀

d星星真係好可愛

6寸好似係

個廚房已經冇乜位 佢地買野買到痴左線 杯又分酒杯 水杯

睇到好肚餓呀

好肚餓阿

Q到暈

屋企有焗爐真係好

A巴~ 你A0 ?

我都係喎

唔係啊

衰咩呀 ?

A巴明明係想拎黎氹細路

下次可以整梳乎厘

佢話淡左呀

我都好想食呀

哥哥 啲餅餅好可愛

你掛住影相同整野食~~
明明應該係搶手貨喎~

唔緊要 我地可以試下拍拖

冧女一流喎

其實識呢兩樣都已經好吸引

我拍拖時無整過野俾佢食

好勁啊 識到你一定好好口福

又黎狗衝A仔大行動啦

駁唔到

竟然

如果加埋佬味

睇你而家講得咁輕鬆~ 你都無掛住人喇~

入伍要form係邊？

排隊啦屌你

A巴收唔收將軍？

無呀佢BLOCK晒我

一樣俾人block哂

女人真係神奇~~

隊尾去到沙頭角未？

咁決絕

去左廣州啦仲望

爸爸我刀角呀

呢D好易架咋
蝴蝶酥買急凍酥皮返黎摺埋幾層加D蜜糖掉入去焗就得, 好無腦架其實

bro & sis , 我瞓 lur~ 各位安睡~
阿仔com 好被~~

早抖

晚安爸b

我而家根本唔會整

屋企人整過心太軟
但好撚難食

全世界狗衝A仔

你老豆係咪唔整甜品架

焗爐要用得多先運用得好
我都係煮返公仔麵算

可唔可以用報紙幫我排住先 我趕緊黎

唔整 個個係我哥整
揾我做白老鼠

爸爸早抖

點解咁講呢

Molamola
你太遲啦

老姆一唔一齊

懶, 準備材料同埋整完洗野超級麻煩

我驚佢又收我皮 玻璃心

老姆：唔想俾人收皮

攬下先

之後都無再整過

焗爐仲係唔係度

係到呀, 好細過架咋, 好似微波爐咁, 最多焗到6吋好似

係度就整啦
浪費個焗爐

[我唔係狗衝] A仔你幾時生日

出術？？？

9月

頭中尾啊

頭啊

此地無銀

哦哦

高級遞form

做咩事 太多人狗衝

喂 隊尾係廣州呀

比人加tg

小姐要排隊喎

都排到上廣州 陸囝最叻打尖

兜清

我
正式宣佈
聽日射波!!!!

我反對

好正

聽日十點先出門口返工

有冇ching做緊big4?

做BIG4應該上唔到黎扮工

而家non peak season ah ma?

為何連一次都不再願探訪
為何鄰居也可多慰問境況
捱過多少天傷心處方
淚水如何能做血糖

身體抱恙 明天射波

好開心呀

射波好開心

一齊射波

不了 今個月嘅quota用左黎見工

11點先收工 我覺得我份工好痴線 主要係上司因素 但又新返好難轉

早晨

好眼訓-.-又遲到

嘩，清唔洗瞓

早

Linkin park主音死左

咩事死左

自殺 41歲

left 6children to his wife ...wtf

所以咪遲到好眼訓啊

仲諗住遲啲有錢睇多次live
點知原來係冇機會

聽日仲有半日返呀～～～～

我地呢啲中學時期fans

我下星期要7天工作

今日要踩到11

返完七日放一日

我從wt I ve done 開始有留意隊嘢

我都係
因為transformer開始聽下

你份工好高人工架 ?

唔係掛

大師點睇 ? 炒咗佢, 公司會有著數 ?

女仔

身心俱疲

點解~ 但今日星期五喎~

今晚放工仲要同班同事BBQ

提早退休唔得咩

我約左你架啵

我覺得自己就快痴Q線

BBQ ?? spring pocket ?? 好熱喎~

係好熱呀
但全公司都去
冇理由得我唔去

cls 公司

返埋今日

殺左我好過 咁多活動唔搞 搞BBQ

著 timberland bbq

著緊呀DLLM
我宜家好後悔

其實我覺得麥明詩好靚

去邊到BBQ

不敢想像

西貢呀
雖然唔洗自己錢
但我都係唔想去

ching食開屎

仲要西貢 燒完野食返到屋企成12點

以前我做實習時有次開會, 有個好大粒既都黎左, 佢走去問我話如果搞D公司活動搞咩好, 想聽下年輕人意見, 我鳩UP左BBQ, 之後佢地個邊好似每年都要搞BBQ

咁撚遠, 燒完有車送你返去架
btw我今日都著緊timberland呀

A jai 其實做intern冇乜野做同學唔到野係咪正路

想熱死人咩

同我你級數差咁遠都話佢靚

高層成日行埋黎想check野但我部機慢到

但佢大波wor

我唔知喎
淨係知去有 返真係未必

TIMBERLAND

高海寧夠大波

有波有腳夠玩啦

好開心喎

高海寧咁既樣都屌

係邊度b?

我覺得佢好似越黎越唔靚

見到同事stayreal應否上前相認

原來係你
係咪後悔唔講派錢呢~

西貢呀
有咩車可以搭返屋企

咩公司呀 ?

我公司啲電腦都好廢
一開個Photoshop 乜撚都唔洗做

Google map啦
獨立屋夜晚行返出去都咪話唔撚驚

於b住邊？

半it半seller

有無同事都住附近？包架的士啦

添把land小隊

真係唔得呢清 同隻馮盈盈差唔多

佢係套劇度好醜樣
利申 行過望到

腳粗著唔到timberland

馮盈盈都靚架
係殘咗同mk咗姐

痴同事車~

北區呀

me2

web版真是他媽的慢

緊係，btw應該係保華 (paul y)

sell 咩呀 ? software ?

你想話我對腳好幼 ?

頭先上網睇 最快都好似要個幾鐘 仲要狂轉車

果斷同人夾的士/uber

soft hard都有

不如果斷半日SL

我檢查緊自己係咪唔合格

女人既腳粗 大家心G喇

真係粗 冇呃你

我個對唔知點解鞋同腳相差好大個LON
但買細一個碼又塞唔落

女人

啲客都係同一行業 ?

通常都係啊

但我覺得timberland一定要著厚襪先安心

咁你想做 IT 定 sales ?

糖兒冇樣做It 有樣做sales

我叻係sales個邊
但我想學it野

sales只要睇熟個catalog 同埋比到信心個客就得啦

呢d工好易比人取代

大波長腿

sales=鴨
見到C9都要讚 等佢地暗爽

大波長腿使乜返工啊

我唔係sale呢d啦
對親都係阿叔

samsung 如果唔爆炸既話,真係幾好用

肥仔波

男仔揀女朋友會點揀
樣長腿 定大波長腿

iphone好用d定三叔

咁客嘅營運流程熟晒未 ? software 要有啲咩 functions 知唔知 ?

樣靚+大波長腿

triple shot

IFAN啦1

個個一定係整容 上天唔會咁唔公平

ok la
但佢地都冇case比我去follow
坐下坐下又就黎完約

佢啲 software 屎到喊喎清

有樣IS OK

唔可以咁問, 要問就問性價比

要素顏都靚

咁應該係三叔

覺唔覺working holiday 比世人吹棒得太美好

條友

有冇得攞套 software 黎禁下 ?

台妹個種就真係不了

summer intern學唔到野好正常
一年placement就真係應該要學到D野既

諗緊下轉去秦國好定寶島好~

有啊

但琴日我跟個靚女去sell客
個腦細話呢行好難做
話你咁靚女 不如早走早著
跟住又同我講話 學翻門手藝好過啦

台妹把聲

好嗲好正

台妹嗲 但個樣真係

samsung咁易壞都話好用
佢個原生frameware咁柒

好過港女先

講唔講得咩客 ?
營運流程間間都大同小異架啫, 你篤下套 software 拎個 idea 都係好嘅~

港女一靚遮三醜 台妹一嗲遮三醜

以前d vendor上黎sell野好多野送架喎, 你個間有無送野架
收過果籃呀零食呀貴西餅呀

下點解我冇架

靚仲洗乜遮呀
LOGIC FAIL

"以前"有
而家食屎啦連月歷都唔送啦

於B呢句就啱啦

ching收啲野都幾正
我返工試過收成排腐竹 同成堆蝗國補品

呢款台妹應該大家都鍾意

台版孫慧雪

好景個時D VENDOR送好多野架
無買野上到黎都會話請TEA (即係我去買)

泰妹黎架喎ching

好似我個 fd
不過佢大啲

你個INTERN做幾耐

哦係咩 我search台妹求其貼
btw你再係咁就會清醒

爸爸圖呢

我地未去到vendor wor
最多都係dealer/agent

［集思廣益］老豆生日去邊食好 老豆鐘意燒下野食 又鐘意食下特式野 畢直每人600

我就嚟忍唔著啦
同事一個射波 掉低一個咩都唔太熟既人係到
叫佢做咩都唔熟
宜家仲要執佢地啲手尾 咩都做漏晒
今日仲要返14個鐘
我想死啊

咁呢個係台妹啦掛

西貢BBQ

你都SL啦

走個陣帶多件

下個月完啦
3個月jar
所以乜都唔敢亂做/講
好驚比人周到

P得好重痴線
真人應該柒頭黎

G

學唔到野正常, 當多項野寫落CV就算

bbq
燒春袋

識玩一定show波 跟住打超強白光遮樣

燒雞子

唔影頭咪得囉, 剩係影個胸

諗起都想嘔

你地咪咁多GEE GUT 總之呢d樣上網好受歡迎

叮噹妹

好撚CHEAP今年oracle連月歷都唔撚送俾我地

我無佢相~ 同埋好耐無見~

屌呀個WEB版想點呀

但係台灣好小見到呢type

我影樣野俾你睇下 你會覺得收唔到俾收到好

淨食野 ? 鍾唔鍾意同老豆吹下水, 散下步 ?

唔係保險啊屌

係台灣見到果啲都唔靚

糖er你而家應該望下其他人有D咩做, 之後落CV時寫自己INTERN有做呢D

吹下水都Ok既 鐘唔鐘意就

屌我就係諗住咁
但個問題係
到時人地expect我真係識
但請咗我之後發現我其實唔識
咁咪仆街

hey我地長工都係咁架啦

利申唔知乜柒黎

唔知係咪好, 但我諗起黃金海岸 buffet , 有BBQ, 又可以有冷氣, 又有沙灘行

有咩問題, 個個IN時都係吹架啦\
請左唔識到時咪學

個個話咩都識入到黎咪又係再學過

依個真
我果陣都話自己識photoshop 結果係入到黎做先慢慢學識

送俾其他人囉, 有無咩朋友之類最近結婚呀

你份工要ps架?

個個都話自己識excel
要用個時咪又係google

但it狗呢d冇得呃人架wor

ex咪最近結婚

偶爾要幫手p下

除非你唔識到好過份既程度囉
例如你話自己識excel但連sum都唔識咁

我入到去啲dr cr咪又係我阿頭由頭講多次

屌你, IT狗先呃最多~ 識開個 excel 唔係識 excel 係乜呀~

web版慢都算仲要拖慢部機係咩心態

你以為啦, 個個寫過一次都話自己"有經驗"架
例如寫過一次asp就話自己寫web apps架啦, 到時要做咪google

識唔識呢樣呀 識！ 除非佢考你架姐
舊公司有個算熟既男仔轉工 俾人叫佢即場作篇英文出黎 唔講以為考試

呢個真, 唔知係咪食左好撚多RAM

我成日都想學好D PS啊

首先要搵張肥婆相

我公司個呀嬸 in佢個陣乜柒都話識
入職屌你老母 入單未試過做岩

屌
咁我唔驚喇
繼續9hea算

見到都想嘔喎
點P

咁你真識係你著數~

你估個個真係好努力返工裝備自己架咩

又想引我自貼

我睇開youtube d channel教執相, 好似變魔術咁架

發現自己都幾飄牙幾true

我淨係識最低能果啲執走皺紋 執走啲野果啲
再高階果啲都唔洗我做

屌 做咩po我

好醜都係肉

是咪用liquify執啊

我就係其中一個

我岩岩返工果時都好似你咁

新一代P圖會唔會好叻

入左呢個post之後就冇呢啲心態啦

睇開呢個channel, 學到好多技巧

識就角度同埋用FILTER咋

我上份工搶人地 team 啲野做, 由唔識 oracle 變咗有 3 年經驗, in 過 oracle 嘅工
有啲野真係可以裝備架~

我真係唔識oracle
上過training, 教個條友仲HEA過我

我都真心想學多d啊
9hea好悶

又死尻哂

你搞咩呀

乜黎
淨係識ps咋我

其實都係 sql 為主
但你部機屎就食得屎~

另外個兩個缸冇死過 呢缸狂死

想快d放假

入面有咩呀 ?
成缸炒起佢喇~

liquify係ps入面d野啊

想返沖繩看海

乜都冇 佢地成撚日跳出黎死 發現個下變左乾

去住大澳先 ?

你明明上個星期先放完7日

個時去數碼港traning
個tutor超hea, hea過我返工呀
放飯放2個半鐘, 早個幾鐘落堂, 3點幾食TEA

大澳好逼 不了

SQL即係MYSQL SQL2006個堆？

養咩架呢缸

兩個禮拜前個堆米奇

你個NO2 system出左事 要養過d水先

［突發］有雜種魚係缸

去塘福~

我成日想養呢D, 見金魚街有得賣
但唔知係點養
黑白個條好撚靚

條白色魚

我鍾意呢D

Angel方加

我唔記得名架
淨係記得個圖案

你知唔知佢地識飛架 ?

沖繩正
上次去左間cafe對住個海

有白班蟲啵

想返去種菠蘿維生

諗住東煎遊加入日光呢個景點

聽住收音機一路行一路笑

仆街我話唔信缸魚買返黎有百幾條
依家俾老豆捉去金魚街（檢驗）啵 屌

會唔會遠咗啲 ?

終於返到公司. 熱到出晒水.

又買魚

我有10日啊腦豆
唔去呢d實悶死

唔會呀好近咋
不過我覺得都幾悶

A仔有冇沖繩J圖

無啊

nacx收晒皮後而家upload左既得東京, 德國, 瑞士

有乜近郊地點推介下

你要大自然呀?

毒撚很忙

555555

諗住跟你機去踩單車架喇

你9月去?
唔知9月去個公園有咩睇

係咪應該10月尾去
但10月尾開始忙

11月中去應該最好

btw日光其實都OK, 有瀑布有山有水咁
其他可以考慮既有例如高尾山之類
江之島我就唔推介啦

我google睇d人話 呢d地方都好吸引
橫濱、鐮倉、河口湖、輕井澤、日光、龍貓森林

你去10日咁多，去邊都得啦

河口湖同輕井澤都唔錯呀
輕井澤可以踩單車, 河口湖住一晚浸唔知真定假溫泉

我想去靜岡

星期五推得咁慢

搭唔到嘴

我代你去啦

+2036

我連有乜地方好去都唔知des呢
瘋狂google緊

可以去茨城縣影下花花草草

話說其實可以去東北玩, 你第一次去東京?

係啊
日本處同東京處

google下先

又1001

咁去D大路野囉 高尾山一日, 箱根/河口湖住1晚之類